聽日文匯大公頭版可以點落標題?

游行人士存心欺騙，以黑衫稻草人蒙騙統計員

外國勢力干預，煽動香港市民上街

暴徒再佔街道 港島交通大堵塞

暴徒上街遊行亂港 大公報告示牌被毁

30萬人上街慶祝父親節

好簡單
將黑衫人講成支持修例
同上星期白衫做對比
而且人數今日仲多

實係讚柒婆聽取民意

五百萬市民對政府暫停條例感到失望
遊行順利証明一國兩制成功

69就24萬人紀念黃家駒？

笑

大公報記者唔好上來叫連登仔諗啦
唔洗做阿